[
    {
        "user_id": 2,
        "has_voted": true,
        "question_id": 4,
        "question": "hello 3",
        "vote_a": {
            "id": "1_a",
            "vote": "a1",
            "questions_vote_id": 4,
            "user_id": 2
        },
        "vote_b": {
            "id": "1_b",
            "vote": "b1",
            "questions_vote_id": 4,
            "user_id": 2
        },
        "vote_c": {
            "id": "1_c",
            "vote": "c1",
            "questions_vote_id": 4,
            "user_id": 2
        },
        "vote_type": "b",
        "vote_a_id": null,
        "vote_b_id": 1,
        "vote_c_id": null,
        "answers": [
            {
                "question_id": 4,
                "answer_id": 12,
                "answer": "reertetereee 1111111112332",
                "user_id": 3,
                "username": "lozza188"
            }
        ]
    },
    {
        "user_id": 2,
        "has_voted": false,
        "question_id": 5,
        "question": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Curabitur dictum consectetur sodales. Fusce et sapien nec tortor pulvinar dapibus. Aenean in aliquet turpis.",
        "vote_a": {
            "id": "2_a",
            "vote": "In vulputate convallis libero ac imperdiet.",
            "questions_vote_id": 5,
            "user_id": 2
        },
        "vote_b": {
            "id": "2_b",
            "vote": "Maecenas quis interdum nunc, vel aliquam lacus.",
            "questions_vote_id": 5,
            "user_id": 2
        },
        "vote_c": {
            "id": "2_c",
            "vote": "Aliquam aliquet ante sem, sed ullamcorper tortor tempus vitae.",
            "questions_vote_id": 5,
            "user_id": 2
        },
        "vote_type": null,
        "vote_a_id": null,
        "vote_b_id": null,
        "vote_c_id": null,
        "answers": [
            {
                "question_id": 5,
                "answer_id": 3,
                "answer": "This is my lorem",
                "user_id": 4,
                "username": "lozza189"
            },
            {
                "question_id": 5,
                "answer_id": 4,
                "answer": "This is my lorem 2",
                "user_id": 5,
                "username": "lozza190"
            },
            {
                "question_id": 5,
                "answer_id": 7,
                "answer": "This is lorem 3",
                "user_id": 5,
                "username": "lozza190"
            }
        ]
    },
    {
        "user_id": 2,
        "has_voted": true,
        "question_id": 6,
        "question": "Hello Wakanda",
        "vote_a": {
            "id": "3_a",
            "vote": "Wakanda a",
            "questions_vote_id": 6,
            "user_id": 2
        },
        "vote_b": {
            "id": "3_b",
            "vote": "Wakanda b",
            "questions_vote_id": 6,
            "user_id": 2
        },
        "vote_c": {
            "id": "3_c",
            "vote": "Wakanda c",
            "questions_vote_id": 6,
            "user_id": 2
        },
        "vote_type": "b",
        "vote_a_id": null,
        "vote_b_id": 3,
        "vote_c_id": null,
        "answers": [
            {
                "question_id": 6,
                "answer_id": 8,
                "answer": "Hello Wakanda -- Wakanda A -- lozza190",
                "user_id": 5,
                "username": "lozza190"
            },
            {
                "question_id": 6,
                "answer_id": 9,
                "answer": "Hello Wakanda -- Wakanda AAAAAAAAA -- lozza190 --- Another answer for this questions vote",
                "user_id": 5,
                "username": "lozza190"
            }
        ]
    },
    {
        "user_id": 2,
        "has_voted": false,
        "question_id": 7,
        "question": "Hello Logan",
        "vote_a": {
            "id": "4_a",
            "vote": "Logan A",
            "questions_vote_id": 7,
            "user_id": 2
        },
        "vote_b": {
            "id": "4_b",
            "vote": "Logan B",
            "questions_vote_id": 7,
            "user_id": 2
        },
        "vote_c": {
            "id": "4_c",
            "vote": "Logan C",
            "questions_vote_id": 7,
            "user_id": 2
        },
        "vote_type": null,
        "vote_a_id": null,
        "vote_b_id": null,
        "vote_c_id": null,
        "answers": []
    },
    {
        "user_id": 2,
        "has_voted": true,
        "question_id": 8,
        "question": "Hello Wolverine",
        "vote_a": {
            "id": "5_a",
            "vote": "Wolverine A",
            "questions_vote_id": 8,
            "user_id": 2
        },
        "vote_b": {
            "id": "5_b",
            "vote": "Wolverine B",
            "questions_vote_id": 8,
            "user_id": 2
        },
        "vote_c": {
            "id": "5_c",
            "vote": "Wolverine C",
            "questions_vote_id": 8,
            "user_id": 2
        },
        "vote_type": "a",
        "vote_a_id": 5,
        "vote_b_id": null,
        "vote_c_id": null,
        "answers": []
    },
    {
        "user_id": 2,
        "has_voted": true,
        "question_id": 9,
        "question": "Asking a Question 1",
        "vote_a": {
            "id": "6_a",
            "vote": "Question A",
            "questions_vote_id": 9,
            "user_id": 2
        },
        "vote_b": {
            "id": "6_b",
            "vote": "Question B",
            "questions_vote_id": 9,
            "user_id": 2
        },
        "vote_c": {
            "id": "6_c",
            "vote": "Question C",
            "questions_vote_id": 9,
            "user_id": 2
        },
        "vote_type": "a",
        "vote_a_id": 6,
        "vote_b_id": null,
        "vote_c_id": null,
        "answers": [
            {
                "question_id": 9,
                "answer_id": 10,
                "answer": "Asking question answer 1",
                "user_id": 5,
                "username": "lozza190"
            },
            {
                "question_id": 9,
                "answer_id": 11,
                "answer": "Lorem example by lozza187 (A)",
                "user_id": 2,
                "username": "lozza187"
            }
        ]
    },
    {
        "user_id": 2,
        "has_voted": true,
        "question_id": 10,
        "question": "Hello Ark Angel",
        "vote_a": {
            "id": "7_a",
            "vote": "Ark Angel A",
            "questions_vote_id": 10,
            "user_id": 2
        },
        "vote_b": {
            "id": "7_b",
            "vote": "Ark Angel B",
            "questions_vote_id": 10,
            "user_id": 2
        },
        "vote_c": {
            "id": "7_c",
            "vote": "Ark Angel C",
            "questions_vote_id": 10,
            "user_id": 2
        },
        "vote_type": "a",
        "vote_a_id": 7,
        "vote_b_id": null,
        "vote_c_id": null,
        "answers": [
            {
                "question_id": 10,
                "answer_id": 13,
                "answer": "Hello Ark Angel from lozza187 --- A",
                "user_id": 2,
                "username": "lozza187"
            }
        ]
    },
    {
        "user_id": 2,
        "has_voted": false,
        "question_id": 11,
        "question": "Hello Storm",
        "vote_a": {
            "id": "8_a",
            "vote": "Storm A",
            "questions_vote_id": 11,
            "user_id": 2
        },
        "vote_b": {
            "id": "8_b",
            "vote": "Storm B",
            "questions_vote_id": 11,
            "user_id": 2
        },
        "vote_c": {
            "id": "8_c",
            "vote": "Storm C",
            "questions_vote_id": 11,
            "user_id": 2
        },
        "vote_type": null,
        "vote_a_id": null,
        "vote_b_id": null,
        "vote_c_id": null,
        "answers": []
    },
    {
        "user_id": 2,
        "has_voted": false,
        "question_id": 12,
        "question": "Hello Cyclops",
        "vote_a": {
            "id": "9_a",
            "vote": "Cyclops A",
            "questions_vote_id": 12,
            "user_id": 2
        },
        "vote_b": {
            "id": "9_b",
            "vote": "Cyclops B",
            "questions_vote_id": 12,
            "user_id": 2
        },
        "vote_c": {
            "id": "9_c",
            "vote": "Cyclops C",
            "questions_vote_id": 12,
            "user_id": 2
        },
        "vote_type": null,
        "vote_a_id": null,
        "vote_b_id": null,
        "vote_c_id": null,
        "answers": []
    },
    {
        "user_id": 2,
        "has_voted": false,
        "question_id": 13,
        "question": "Hello Iceman",
        "vote_a": {
            "id": "10_a",
            "vote": "Iceman A",
            "questions_vote_id": 13,
            "user_id": 2
        },
        "vote_b": {
            "id": "10_b",
            "vote": "Iceman B",
            "questions_vote_id": 13,
            "user_id": 2
        },
        "vote_c": {
            "id": "10_c",
            "vote": "Iceman C",
            "questions_vote_id": 13,
            "user_id": 2
        },
        "vote_type": null,
        "vote_a_id": null,
        "vote_b_id": null,
        "vote_c_id": null,
        "answers": []
    }
]